hollister見工一問

是咁的 小妹想見工
請問大約要啲咩要求
同埋大約問咩
如果sales工作經驗嘅話
做過aeo同埋IT會唔會機會大啲
想搵份pt續命
感謝大家意見

Ptgf

想入邊間分店同靚唔靚女先

做緊ftgf 好愛男朋友

元朗同又一城都有意
普通樣

做lululemon 好過啦
Hollister人工咁低

冇樣入後欄執貨啦

都係
但Lululemon 無返4粒鐘嘅shift
有時要返學唔方便

其實而家對樣嘅要求低咗好多啦

比雞做

樓主一定有番咁上下顏值
建議你自貼先

果日入去睇無個靚女 之後我諗住walkin in
男朋友拉咗我出去話唔好做雞店

做U記啦

真的假不了

見佢staff discount 50%off就心動咗

潛規則要著得sexy 樣故然睇 不過英文唔好會調去做汁貨

要讀6科無咩時間 之前都有諗過lululemon

垃圾公司歧視華人,要佢個垃圾staff discount有撚用咩

垃圾嚟講u記認第二邊個敢認第一？

之前做aeo著少咗少少已經流哂鼻涕

想買啲衫褲俾男朋友同媽咪

唔使話一定sexy 嘅
T-shirt 都ok

好的

U記最多咪惡做,起碼唔會歧視華人

但歧視所有新人呢